會然臭雞雞 入一入黎

臭雞

咪又係雞